# Описание репозитория

Данный репозиторий предназначен для работ студентов в рамках прохождения стажировки.

Более полная и подробная информация размещена в [Wiki](https://bitbucket.org/exadeldotnettraining/studentswork/wiki/Home).

Файл содержит простое описание и дополнительные сведения, которые не вошли или нет необходимости включать в Вики.

Small changes.